# CSS &ndash; Stylowanie formularzy

> Zadania rozwiązuj w plikach ```index.html``` oraz ```css/style.css```

## Zadania rozwiązywane z wykładowcą

### Prosty formularz (~ 6min - 8min)
Utwórz formularz, w którym znajdą się następujące pola:
* imię użytkownika,
* nazwisko,
* adres email,
* hasło,
* powtórzone hasło,
* informacja o sobie,
* przycisk "wyślij".

-------------------------------------------------------------------------------

## Zadania do samodzielnego wykonania

### Zadanie 1. Atrybuty dla formularza (~ 5min - 7min)
Każdemu polu nadaj odpowiedni typ:
* "imię" i "nazwisko" &ndash; __text__,
* "email" &ndash; pole typu __email__,
* "hasło" i "powtórz hasło" &ndash; __password__,
* "informacja..." &ndash; __textarea__,
* "wyślij" &ndash; __submit__.

### Zadanie 2. Placeholdery (~ 4min - 6min)
Tam gdzie to możliwe, wstaw **placeholder** informujący, co wpisać w dane pole.
